今日咁熱都有人著褸

香港好多虧撚
我都係著短褲
如果呢班人去俄羅斯玩
係咪會凍鳩暈

YES,好撚誇張,十幾度包到成隻傻咁,頸巾大大條,見到都覺得熱

全球暖化過多幾年啲褸都用唔著架喇

講得多睇得多原來真係笑唔出